我買咗好多物資，點樣運入去好

依家係咪講緊唔比帶物資入去
我買咗勁多野之後啲朋友先同我講唔俾運入去？

推

10

9

8

7

搵個地方放好先 今晚到搵地方擺俾人攞

6

例如係邊？因為都買左幾箱水同退燒貼。。

5

4

3

2

點做好

今晚唔難
係怕之後補給

睇下有無空地擺住先搵人睇住
小心有龜
無限支持
今晚見

你搵個地方暫時安置左先依加太早 你攰撚死都未到今晚

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

試下遠D海皮搬入去

多謝巴絲
今次無精神領袖 完全自發行動 係香港人另一次突破
大家加油

如果係大路野就直接拉車仔
俾人問照直答話買俾朋友

警察係無權管你帶啲咩物資既，攻擊性武器除外

如果有心帶一般物資就唔好帶利器，鉸剪、筆、硬物嗰啲都唔好帶
以免有事連其他物資都無埋

封左示威區，是旦搵到地方有人看守就得

我有朋友做急救站 話物資無攻擊性係無權沒收
即係我可以直接入？